{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038577",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 장호디오션펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 定員の料金であり、超過した場合は追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合には、ペンション管理人にご相談ください。 追加料金が発生する追加人数は、宿泊しなくても含まれます。 ペットと一緒に入室が可能な店舗を除き、ペットの入室はできません。 付帯施設がある場合、追加で利用料がかかることがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は一部の時差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先され、ペンションはいかなる責任も負いません。 ペンションの運営ポリシーによって基準人数および追加料金は変動する場合があります。 未成年者は保護者同伴なしには入室できず、入室使用施設としては一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙、バーベキュー場、駐車が可能、ファミリー及び海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "定員の料金は何人までですか？",
            "answer": "定員の料金であり、超過した場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合には、ペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室が可能な店舗を除き、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設は利用料がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加で利用料がかかることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は一部の時差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの運営ポリシーはどうですか？",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーによって基準人数および追加料金は変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしには入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "入室使用施設としては一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙、バーベキュー場、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "近くに何がありますか？",
            "answer": "近くにはファミリーや海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 385
    }
}